有堆中學教科書無用，有無人肯接收？

我啲書好多都有用包書膠包實，就算寫字都係用鉛筆，所以好新嘅。

數學
Oxford--New Century Mathematics 4A&4B
Oxford--New Century Mathematics 5A&5B
Oxford--New Century Mathematics 6

通識（基本上無用過，連揭都無揭過）
文達•名創教育--高中通識新領域第二版 全球化
齡記出版教育公司--高中新世紀通識 單元五 公共衛生（第二版）
雅集出版社有限公司--能源科技與環境（第二版）
香港教育圖書公司--新視野通識教育 個人成長與人際關係（綜合版）

Chem（舊版）
Jing Kung--New 21st Century Chemistry 1B
Jing Kung--New 21st Century Chemistry 1C
Jing Kung--New 21st Century Chemistry 2A
Jing Kung--New 21st Century Chemistry 2B
Jing Kung--New 21st Century Chemistry 2C
Jing Kung--New 21st Century Chemistry 6 (Industrial Chemistry)
Jing Kung--New 21st Century Chemistry 8 (Analytical Chemistry)

Bio
（舊版）
Oxford--NSS Mastering Biology 1B
Oxford--NSS Mastering Biology 2
（新版）
Oxford--NSS Mastering Biology Second Edition E1 (Human physiology: regulation and control)
Oxford--NSS Mastering Biology Second Edition E4 (Biotechnology)

練習/參考書
Joint Us--Mathematics compulsory part mock
齡記出版有限公司--通識王

我想要bio

想要maths
想整note幫細佬補習 [/quote]
你留tg？

點co條link出黎？ [/quote]
你留id名就得

搭單
旅遊書 教師版 一套5本
唔洗錢 (但要自己過黎拎)
未寫過 仲KEEP得好好
(只係屋企溫過)

呢款

留名騎助，同樣有一堆

自己留CONTACT

中出即比人飛

[/quote]

有無人想要堆Chem

堆chem有興趣

求bio e4 書

上面加我tg

輕輕一推～